［哲學題］如果「好重要既野要講三次」呢句說話講三次

港女好鍾意話「好重要既野要講三次」
咁「好重要既野要講三次」好重要要講三次，而「好重要既野要講三次，好重要既野要講三次，好重要既野要講三次」又好重要要講三次

如類推，咁講幾多次

∞